點解美國可以選總統，香港無得選立法會

大家都受武漢肺炎影響
唔通香港d病毒專咬廢老？
班廢老一驚就唔出嚟投票
保蝗黨就會仆撚晒街

因為d美國佬一早開槍殺晒d病毒

同病毒夾好左

美國武肺更嚴重，一日過萬宗新增，但又選到？

民主黨 唔想選（想直接由中共委任自己）